麻煩後排唔好再叫人慢慢行唔好跑！

頂撚死曬前排啊，快腳讓位比前線啦

旗隊應該整多枝旗叫立即撤退

後面企散啲喇！啲狗衝前都識散開喇

已經聽過好多次，無人叫大家爭，但絕對唔應該慢